理財個案--匯豐中銀是好的收息股？

王國？
拉

匯豐中銀是好的收皮股